有冇it巴打知國泰壇野點收科

照計應該係佢地外判左成個it部先出事。而家一係一係告外判同轉公司/加錢叫佢fix返個system 有冇人收到風而家點收科同有冇機真係請返自家inhouseit部門/判返比本地it vender

聽講本身in house 班人都係過檔去外判做

告咩鳩，依家香港呢個社會告人係冇用

開名吧

ibm 都出事??